(求救) 電腦開唔到機

咁話說早2日開機都有d問題 , 要抆下插下d線先somehow開到機, 之後終於死左。

拎左比砌機間鋪check, 話2條ram都死左 , 咁我又唔令信咁巧合, 就拎條ram番屋企隊落第2部機到, 又著到wo, 即係條ram應該冇事?

但係佢用佢地條ram試比我睇又真係開到機, 到底發生咩事?

唔撚知喎